頂爛市班垃圾老/中坑到底幾時死光死淨

多過十二個鐘又做
無OT錢又做
返六日又做
低過萬二蚊又做
幾個月無出糧要捱義氣返工又肯做

屌你老母！做人使唔使做到咁低賤呀
仲要自豪到同人講好捱得？
喂！鄉下隻牛夠捱得啦！地下啲螞蟻夠捱得啦！廁所入面隻烏蠅夠捱得啦！你有咩咁特別呀？睇過？
好地地有支持人權嘅白人社會唔去比較，點解係要折墮到同畜牲鬥？
自己想做畜牲都算，仲想要迫後生果代跟你墮入畜牲道 我真係屌死你班仆街

到底你班累人累物嘅過棄電池幾時先可以從地球上消失